毛神論 廣州黑人被指播毒， 黑龍江擁入喪屍； 譚德塞口風急轉求美國繼續科水， 英國醫護罷工示威｜

毛神論
廣州黑人被指播毒，
黑龍江擁入喪屍；
譚德塞口風急轉求美國繼續科水，
英國醫護罷工示威｜
毛神論 (第2節) 20年4月14日

香港花生
187K subscribers

主持：長毛、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

長毛都有打手 過橋米粉啦